聽日後日出街既朋友注意

我果區岩岩幾大雨下
尼兩日出街既朋友不論野餐做瑜珈定影相
記住帶把長遮防身啦
到時變落湯雞就唔好啦

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

暴徒藏有攻擊性武器，
盧SIR：把野磨到好尖，唔知想用黎做咩